七月一號會唔會有人上街慶祝回歸兼有國安法

感受國家對香港既愛

感謝黨